巴菲特終於入手！

睇黎股joy要到了

買what

買左咩？
升到咁先入手
低賣高買

買TSLA?

廢老特技
高買低沽

Source?

Warren Buffett Makes $10 Billion Natural Gas Purchase

Source: google urself

因為佢撈底果時唔話你知

天然氣而家都仲係25年新低....
佢咁樣點叫高追

前幾年有個客炒天然氣輸身家

天然氣依d野點有新突破
黎緊仲有多個25年都似

巴佬唔同 佢買asset,唔係直接炒NG

即係油價0果時揸架油輪去拎實貨咁

賺到笑

聽講高盛提前租左好多油輪擺石油

係，10b點都唔會買期貨啦

TUI

廢老玩老鼠洞?